[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (38) 今集伙食好返

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

士撈

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

等睇巴絲高清GIF
屌你老母臭閪曹狗業界奇蹟呀拿

Lm

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

老老柒柒今集cg巨人啲頭既movement真係冇可能收貨

signal sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

今集伙食差左wor

mappa員工伙食

邊到有重播睇

咁多集都keep 住畫得好好
畫得仲靚過wit
Mappa 良心公司

咦係wor mind fuck咗

2點木綿花

唔知佢啲cg要去到第幾集先正常返lag下lag下咁

驗下你隻屎眼啦

有冇人轉迷mappa

又多一個引戰

part 2都會lag
mappa特色黎

佢唔係單機mode咩

支持MAPPA轉型製作全3D動畫 一定屌打PIXAR

WIT version 超巨

我真係懷疑佢假腸黎

法仔no.1

Mikasa呢？
有冇畫靚番？

唔理 照屌

有冇人Cap咗入Op前嗰下

今集法b都有崩 好彩大頭好返

有一格我記得好靚

今集比8分

進巨開合桃嗰度

冇記錯mappa親生仔咒迴op有幕cg行路都係lag

法仔終於出嚟

有
全部人樣都靚翻

今集最佳：合桃鉗

滿分100？

有無人feel到兵長嗰shot正面同側面唔同樣 突然變瘦又得

係囉咪話佢打晚上既場境好少囉
但佢處理早上既場境又好夠色彩

好彩法仔上集無出來

講多次
我係除左第一季有係睇過TVB幾集之後就去睇漫畫
期間無睇過WIT做既巨人
諗住最終季支持下巨人
覺得MAPPA 未去到JC呢啲原作粉碎機既情況底下去做評論

我之前都成日講歡迎你地繼續屌mappa

係阿 你地成日講到無人叫mappa接 接左又做唔好
wit 唔撚接 十鳩幾間動畫公司無人肯接
咁不如你地都係等你地個孫好似燒HxH
咁燒套wit 做既巨人最終季比你地睇啦

fair啲講俾前一集好，但都係屎
成個打鬥場面靜到死

起碼都show到你睇wit畫夜過都唔差
反觀mappa

Cg 真係可以當日經問題 屌到口臭

其他都收貨 但嗰度停咁耐有d尷尬

佢側面個下巴好長

9/10

如果開罐頭個shot肯畫2D進巨就好lu

冇尾好過爛尾

溫提 tg channel生肉已出

睇上面啲圖
Mappa好似畫得幾好
（未睇）

做返運動咪減到肥

用屎眼睇

上次冇copy到條link

page 1有 堆gif下面

屌個topic名，伙食

想問吓各位 今集10分滿分大家比幾分

啲人的確係靚左

波波

3.5

咁多集都keep 住畫得好好
巴打有心要做葉問？

人樣7分
製作4分

話咁快爆左一個post

10分

今集好好啦
畫到夠型，氣氛都有

冇
只迷創

bgm錯撚哂wor

11分？

唔怪得你係block list

咁咪好囉
上集係咁咪可以屌少句

好快網上有巨人粉幫手改bgm

人樣的確靚翻好多
啲人全部靚仔靚女翻哂

cg巨人就仲要適應吓

我地係創哥感恩黨

呢對都好食

動畫有聲係唔同啲既

賈碧同法仔叫萊納
好似萊納先係男主咁
呼應返萊納想做英雄咁

賈碧呢度叫得好正

緊湊感好一時時
有時好好（例如打皮克）有時好想佢快d（核桃shot）

下個post tite就你啦

唔關事囉好無

發現新cp

個樣咁柒用2d同3d都係一撚樣

應佢做咩啫

佐倉既功勞

但Wit 其他5隻正

上集支那人可以收收皮

英雄總係要遲到嘅

起碼頭先睇無心諗做乜鳩

曲到

佢真係

要拎WIT嚟比較
呢集大概係雷斯地洞戰水準咁上下

cut gif ready 有咩要cut

呢度唔洗咁認真
你呢d上星期講過

block list撚 由佢啦

擔心佢聲帶

皮克瀕死個樣好令，唔識點形容

不過而家萊納應該係reluctant hero了

業界奇蹟啊拿
睇唔慣啊拿

70左右
上集55-60左右
始終cg真係死証

有冇人有link而家可以番睇唔介意冇字幕只想冇剪接

花江佐倉尖叫嗰下大頭好有潛力

tg channel

話曬鬼滅電影配到咁專業

楚楚可憐

btw啲血嘅效果有少少膠 唔洗噴咁多血都ok

第7集幾時出？

佢幕幕都靚
總之一有佢出現就會覺得靚
MAPPA好比心機畫佢

波波最尾個生無可戀樣好好笑

搵返果兩集黎回憶
好似唔係唔差係好好多

皮克真係可以每個shot都好靚成個製作組係咪皮克黨嚟

佐倉配鬼滅邊位？

已經慣咗cg了
對我黎講 人樣有冇崩重要啲
利申：上集屌得好勁

呢集係for創哥感恩黨繼續bin上一集班護航撚

你地最黑人憎就係攞你地條尺去度人地條尺
每個人睇動畫既標準唔撚同
唔好拎果啲咩屎眼理論同埋果單野黎講

Link? 冇入到呀！等唔切喇

佐倉有配鬼滅？
請問係邊個？我無咩印象

唔好乜都拉鬼滅嚟講啦
一個鬼滅之前已經紅緊
另一個直頭冇配過鬼滅

馬萊女神

而家叫佢波波啦？好可愛嘅花名呀

皮克親生女
集集都畫到咁靚

Mappa可以將啲名場面做得好已經好滿足
希望節奏上做得好啲

不如你直接認你冇要求算啦

有返d表情啦

唉 屌 sor鳩
本身上個禮拜傾utuber 仲傾得好地地
今個禮拜就到我忍唔住

比比鳥都得

黑人憎都好但係都會繼續瘋狂屌你

佢有心頂一國做反派點火

人係畫好咗既，cg巨人都算，但個shot 艾倫提起咬咬巨 個時真係好7

見到啲嘢

兩個花名都好Q

有沒有覺進巨食戰錘那幕的張力比得上初號機食使徒那一幕？

唔係無要求
無去到垃圾JC咁囉

總有人要做呢個位嘅

Annie vs Pieck

初號機型好多 唔好拎mappa隻進巨同佢比

親生女

我都係留名食花生
想讚既我諗去隔離po好d可能會岩你d

pieck

咪一鳩樣
jc上限肯定高過mappa

唔記得話 講花江

漫畫是，動畫非
unless WIT

why not noth

寧願皮克

Mappa 做到有過之而無不及

Pieck

拎個石像同pieck比

又唔係要讚
但係佢屌我 又咪屌返佢囉
佢屌mappa
我屌wit爛尾唔撚接咁解

瘦咗
從來覺得皮克喺漫畫、動畫頭幾集都唔靚
以後都係咁靚可以入教

冇咁貪心
有pieck夠

皮克我婆

所以80 90唔改cg真係比唔到落手
始終打戲比咁嘅cg 都吹奏
會好對唔住第一集班友

想知今集班支那人點兜作畫靚返

睇完動畫就入左皮克教

要感恩我哋炎上

見到佢同佢呀哥扑野

食戰錘果吓進巨d cgi好滑稽
不過今集其他位合格有突啦
吞完睇多咗嘢個位做得幾好
上集真係on99 曹毅

人家幾十個畫師做一集
咱們曹總才幾個人

呢個真係要屌柒你啦
你on撚9架，個幕eva睇完好多人都覺得好肚餓
完完全全表達緊生物最基本既融合：吞食
你仲要拎呢幕不知所謂既黎比eva你真係唔單止用屎眼睇野呀
你個腦都唔撚見左啊

唔該下集唔好有支那人畫
我要見到靚仔floch

把聲勁溫柔

有冇生肉LINK？

傻左呀玩亂倫

我就係要呢啲

好想俾佢氹瞓覺

咁吹wit又好似過份左
不如話搵庵野畫呢幕咪仲好

MAPPA擺明皮克黨

世界需要一個巫妖王

我唔否認JC上限好阿
高分少女個啲好撚好睇tim
so mappa 打鬥都好好
雖然我覺得巨人唔夠mappa做既高校之神個啲咁好
但係以一個普通路人粉黎講
已經算唔錯

不過你地條標準比wit搞到咁高
好難大家企係同一起跑線去討論

三笠喊個幕漫畫咁靚偏偏比個支那人畫 仲要畫到jojo咁 真係dklm

然後下啟瘋狂互屌

我樓下陳師奶個仔讀VA
畫功好撚過mappa

睇完今集我諗網絡上一定有一堆艾波核桃鉗同人圖出來

希望嚟緊所有集數都冇支那人畫
嚟緊啲人樣全部有今集咁靚就正

你睇清楚啲巨人個頭做乜鳩先啦
套嘢個名叫進擊的巨人
連巨人都整唔好既咩玩法

#1

連皮克都無咁嘅待遇

你好明顯話屌鬼派贏曬喎

有無預告？

之前冇留意 原來floch都有出到場

btw Eva 最終劇場版都應該好多cg
唔好抱太大期望

要download

呢度無咁肥啦

我兵世一 吹咩

依個側面好似靚仔翻

如果呢幕改做調查兵團 VS 馬萊巨人就更好了

你係咪搞錯咗d咩
神作自然有神作既要求
我地站既係巨人起跑線ok?

進巨個3d係咪特登整得咁柒 其他巨個模都仲算正常 進巨個模正臉特別柒

個支那人有黃成希級數我唔介意

好過上集個肥仔

你應該要加（巨人team)

【進擊的巨人 The Final Season】15分鐘帶你回顧前三季 - 總集篇｜Muse木棉花 新番 動畫

劇場版我諗真係要等孫陪我先睇到

終於睇得返個下巴

最右係比三笠救過個個女仔？

唔係唔比讚
而係佢論點on9
製作公司做得好冇與否
關上家接唔接撚事

做好就係製作公司本份

上集進巨起碼個樣都靚靚仔仔
今集

個樣唔知想點
好似蜥蝪

兵長任務失敗喎

巴打識貨

好7

凄美

依幕真係成集最柒

唔包埋爆炸嗰幕？

一路都有追post
本身就無人屌覺得好睇既人既都係得某啲漫畫黨自己嘈啫
係之前有人一路都話覺得好好睇啊超水準啊係你地漫畫黨先入為主吹毛求疵，然後仲誇到將某啲漫畫黨唔係好滿意既位賴落創哥度，話係創哥要咁改，成個月都係咁帶呢啲無source既風向其實一樣咁難頂
跟著去到上一集兩派唔同立場既就終於頂唔順開始大戰啦

其實死得未
終於幫團長報仇

無睇漫畫，只睇動漫版
今集好正，用番超巨型巨人首配樂

但好驚好似last of us 2個種強迫你代入敵人然後forgiveness 個種劇情
我只係想代入到原主角群，要復仇

真係勁樣衰係進巨特別核突

呢個位個feel少尷

無搞錯啵
我係巨人漫畫路人黨
咁我無乜點接觸過你地既wit神作
起跑線點會一樣先？

好似典型童話故事d巫婆咁

畫到佢似惡魔呀嘛

@華田巴

塊面太窄，好似乾屍咁

一定無

EVA太瘋狂，瘋了，瘋了

繼續睇落去啦
放心創哥唔會令你失望

好核突
Mappa大細超
皮克就集集咁靚 超大巨手畫
呢隻進巨就

又要搵返張肥仔圖出嚟鞭

啱，真係煩到一個點

波波係best 5

邊個老公出黎認左佢

期待下集見到佢正面靚仔shot

唔該，比杯橙汁我吖

惡魔都要洗下頭，執返靚仔個樣㗎

終於出黎啦 開合核器

唔係同你講wit
講緊漫畫巨人已經係神作
咁咪值得神作水準製作

best 5?

主角都畫成咁 mappa你執柒咗佢啦

無呢個位就無花生食

未

我見到上面有咬咬巨

巨人deserve better

annie

而家仲掛住個樣做乜嘢呀

咁今集係證明左上集屈得啱

波波可愛啲

業界超奇蹟

屌得啱

我見度有人cap度今集floch!!!

so 我係巨人路人黨
唔係巨人fans
亦都唔會睇緊漫畫個時係度FF入面應該要點打點做？
咁我覺得mappa做得唔差就底比你地屌？

唔肥la

寧願俾bones呢啲高質studio再畫過同一季，最多成季重溫一次

睇緊720p生肉

惡魔唔等於柒
依家畫撚到成個月冇洗頭咁

同埋比較襯佢個名

會俾人屌你用屎眼睇

波波親切啲

真
一舊舊唔知想點

華田巴?

果條友係分po既最大主因
話ok中上都算
講到冇野挑剔十足今集d支那仔咁
今集人樣救咗好多
但已經有d支那仔j人仔話咩證明mappa有能力做巨人、只係一年工期就做到咁、多一年可以好過wit
靠人樣好番就吹撚到90分、冇野挑剔
wit唔接真係正確 全方位嘔心瀝血，人地mappa整好一樣野 其他野整得柒都有相同待遇

Mappa真係大細超

骨社好似拒接左巨人啦
之前有討論過
不過依家概定事實就希望佢bd 做返好佢好過啦

點解你仲會有期望

炸到肉都唔多塊

好過上集好撚感恩了

型

好似

why
呢套野Mappa?

入面勁多皮克相
漫畫係咪都有？

原來艙內掛住戰車小隊啲相㗎

鋼鍊嚟喎師兄....

係喎
漫畫有冇

屌

漫畫冇畫過入面

鋼鍊係骨㗎喎

屌
收收埋埋皮克啲j圖
點解唔係上集畀皮克攬個肥仔

我咪話 我睇巨人先入動物台

其實mappa呢間野撈左幾耐
總覺得佢d打鬥好似拎住部錄影機擺係一個視角直接live比你睇咁
就好似龍珠,悟空食菲利一拳
果一拳會慢鏡影大頭播比你睇,忽快忽慢好有速度咁
但mapp就好似係到睇人地打緊真人擂台果種分鏡咁
問題我好似係睇緊動畫唔係睇緊live

睇完EVA我都少飲咗

Pieck班o靚死晒

期望佢畫得有幾柒

漫畫咁細格 畫咗都睇唔到啦

你同好一堆皮克相係個車箱入面

好慘
鍾意左地位高啲嘅女上司
但女上司又係地位低啲嘅艾人

講起鋼鍊
當年都有人話FA畫得好樣衰

戰錘已經無計可施 不過我仲有
梶裕貴配得好撚好J

上集係mappa慶祝高達40週年所以整個阿寶crossover

事實
有幾場真係畫得差

冇人接
自然製作委員會會提高價錢/求人
呢個問題係委員會責任
關我地撚事
我洗唔洗做埋佢個份吖

製作公司接咗
自然有責任做好佢
咁做得好咪讚
做得差咪屌
有乜阿

邏輯完全錯撚晒

其實邊個開咩純動畫po
隔離死咗場
最大on9都潛埋水
純動畫黨回家啦

有乜問題阿

你唔po 刀劍圖 差d唔認得你

如果budget/時間唔夠
做爛市夾硬接又真係抵屌

總算好啲

就嚟gif圖都整到一集故仔咁

我屌你老母mappa原來你可以做得好嘅
今集完全可以接受
多謝mappa
呢個就係11個作監嘅力量

睇來我哋屌嘅方向原來係支那人攪局

接個個on9
之後仲要日本爆武肺

曹毅上集真係好多藉口

不如睇多次啲巨人個頭再講多次呢番說話？

都係出自神作

cg仲有改善空間
人樣就真係掂
希望嚟緊都keep到今集啲人樣

咁咪好囉 我唔介意慢鏡自己睇返

上集個跳水..... 屌你咩曹毅

好似係接左之後工期傾唔掂數
加上武肺同期多開之類啦
其實我覺得你地屌mappa最大原因
就係咒術做得好過巨人 所以你地先咁大反應姐

原來係致敬位

你竟然正常返

艾倫個樣都型翻唔少

可以接受但唔洗講到多謝既
個畫面暗到癲已經扣好多分

我愛你啊華田巴

人樣真係掂
但係進巨真係柒撚到癲

播之前已經戴撚哂頭盔
整到出嚟已經係奇蹟嚟咖啦
Dllm

隻支那狗仲未死都係奇蹟

依家睇緊720p其實都唔算太暗嘅
還好

今集唯一要屌真係得cg

較光咗？

其實WIT唔肯接都一定係委員會果邊offer太差
做爛市接既抵屌
唔科水既委員會又抵屌

bgm都有少少出事

我頭先就係想J呢張

個問題咪就係有人覺得其實唔差囉
但係你地要一言堂阿嘛 屌人智障 屌人用開屎眼黎睇阿 睇開屎阿嘛
咁你地屌得
點解我唔可以屌wit 唔撚負責任 唔接埋佢阿

我之前都有提過點解wit唔接巨人
完全明白同了解
之但係你地鳩屌我
我點解唔可以鳩屌wit?

冇 原直播片cut

討論下個動畫技術姐,又唔係問劇情
有咩正唔正常

好過跳水，但係都未算係好睇嘅變身

老憑接？

但都係偷位

有變身已經好好

笑咗

兵短

馬臉
有番輪廓

所以完全唔關wit 接唔接事
條友邏輯真係錯撚晒

創哥感恩黨

今集證明咗隻支那狗真係好撚廢
人樣都畫唔掂

係呢度真係唔洗咁認真
總會有啲人係一言堂

係
屌支那曹搞到我冇咩期望

咁點解你地老馮用你把尺去度人阿？
又想用你套必然發生定律？

呢張靚過上集好多

華田巴已經搵緊點加入戰車小隊

Cg 唔郁睇定格圖有D還可以
一郁就出事

Po 完圖即走
唔想咁快見到第七集啲作畫
俾D驚喜自己

佢地邏輯就無問題？
點解我要跟佢條尺去睇巨人先？

有冇皮克今集j圖

把口爆到出血

cap緊

華田巴射血？

越睇越嬲上集真係痴鳩線 咁都播出街

Pieck 女神需要多d gif

畢竟前兩集我屌到mappa仆街
今集合格講句多謝都應該
我睇720p又唔覺太暗

咁關wit 接唔接事先？

你要讚我冇乜所謂

但乜感恩 冇mappa你撚有得睇
要屌wit唔接
呢啲理論就真係on9

冇人接呢個係委員會責任
班友收份人工 就要做呢啲嘢
撚洗我哋幫佢諗埋

因為隻垃圾支那狗一啲職業道德都無

皮克娘娘

上星期食太多屎

兵長都成個惡魔咁

你同支那狗講道德？

支那狗落地獄

G持

型撚到。。

依幕我覺得係唯一畫得兵長唔靚嘅位
其他都型

唔需要對佢哋有一絲憐憫呀

打到zeke PTSD

送比華田

曹總比日本那邊更懂巨人

呢張下個post要有
放返上twitter

Ackerman‘s PTSD

真係逐格逐格睇架？

華田巴（戰車小隊）

好似Tri啲豆豉眼

同意
btw咁快有人負皮我

Ackerman 讀起上來咁似日文嘅「惡魔」（Akuma）嘅

莫非

你d gif 笑撚死

後面成棵樹咁

所以依家我咪討論緊緊你屌wit個邏輯
動畫評價我有出聲屌屎眼咩
你唔好拉埋入我數
我剩係討論緊你個要屌埋wit個理論

唔係下下都要續格睇先見到出事㗎

咁依幕大頭嚟，理應畫得再型啲

仲有好多地方都崩崩地wor
不過overall好過上集

突然唔習慣

都唔係地㗎喇

WIT我會屌佢個套鐵甲城

好似今次無乜嘢大規模戰爭wo,咁就好

糞作

嗱 今次我討論從來無講過要感恩
事源有條友話係度話 今集點點點
wit 隨便做都可以令到high晒

咁我咪話 咁你應該要屌wit唔接囉

有問題？
上個禮拜我有提過wit點解唔接
po左台仔utuber既片出黎討論tim

我點會唔知係垃圾委員會 比唔起錢 又趕工期
事實上 卻都有好多公司拒接
最後mappa 接左
跟住個最大分歧點就係
睇開wit既巨大覺得mappa做得好垃圾
漫畫FF黨覺得mappa 做唔到佢地想要既畫面

vs 其實唔差既動畫黨

呢樣野係無可以消防既矛盾

可能咬爆

暗得滯又傷眼
光咗都又有層霧
屌

為左咁嘅垃圾雪藏左巨人第二季四年，搞到佢熱潮減退

依幕冇較光
本身係咁

霧既問題第一集已經係咁

依幕係佢啱啱喺巨人個身度出嚟
所以先有煙

上個禮拜你咪講左
動畫黨同漫畫黨 嘈落去 只會永無止日囉

其實係委員會唔開project定wit忙緊搞甲鐵城做唔到所以拖遲?

我都覺得動畫好睇

咁老實講，係因為由第二集開始有動畫黨一言堂唔俾漫畫黨講除咗讚mappa做得好之外既位，一講就話你吹毛求疵收聲返漫畫post漫畫黨其實都谷住道氣成個月有多

進巨個頭係柒到仆街㗎啦
有幾個鏡頭仲突出咗嗰種柒
佢唔畫2D都冇計
但其他都可以接受
反正我個人standard 係噉

我睇咗做
口爆...

進巨 獸巨 GC郁到柒下柒下
不過睇返佢地某d位置畫返 唔差既

華田巴你碌鳩冇事嘛？

所以wit老奉接？
冇啱心水價咪唔接

你接咗就要做好
如果係因為唔夠錢做得差咗
咪係委員會製作公司責任
關wit事？
開善堂?

冇料就咪撚學人用3d啦

收完錢應分要做既野係業界奇蹟啊

我覺得自己定位唔同嫁
漫畫黨同時覺得動畫幾好睇

縱慾過度

人地比日本人更懂巨人
我地識條鐵咩

無做騙子收完錢走左去對支那狗黎講又真係奇蹟

呢張

你d圖 好應境
我笑撚到可以比隔離屋投訴

所以問題都係3d
但最慘巨人打戲就係睇巨人

我到底睇左啲乜

有75左右
CG扣太多

你心邪姐

有冇人知呀晏啲兩點viu係咪有得睇

強姦戲就畫既幾好

做咁差
梗係奇蹟

呢位巴打你都仲未明我點解會拎呢樣野出黎講
大前設係佢話如果wit 整既話阿嘛
咁我咪延伸落去囉
點解唔屌wit唔接阿
再延伸點解委員會唔比多啲錢阿 點解唔比多啲工期阿
最後再拖埋 點解巨人fans 唔買多啲bd 阿之類
我就不嬲都撐wit唔接巨人好過蝕住做既
不過係你地成日永遠懷念wit咁款姐

mappa出唔出巨人裏番

個feel好正喎

其實我覺得mappa d原創分鏡係唔錯
雖然係3d

唔記得講
睇真d 立體機動 佢真係直線飛

係 再高真係幾對唔住第一集班人

老老竇竇 我頭先睇直播某啲位都似睇緊ppt咁

呢幕都算係咁

肥咗少少

潛水 訓教先

技術比較
拉落去商業決定？
呢個咪你邏輯問題

巨人打交嗰d ppt就要屌啦
都係嗰句 好就讚衰就屌

Dllm 2個人嚟架

仲諗住睇下有冇支那人屌曹狗

Viu 聽朝先

呢集關佢撚事？

呢集關曹總咩事

唔好同條傻9嘈啦，嘥時間

今集冇你地個曹總份先咁靚咋成班傻仔

係，太明顯啦

正路熱門動畫第一季結尾就會正刻話開第二季
製委會冇消息wit自然搞自己project
結果製委會拖咗一年先話開第二季
呢個時候wit整緊甲鐵城點會被巨人打尖

冇睇漫畫會仲正
可惜

但2d 夾3d真係好難適應
下下2d 手工畫面
跳落3d cg
個人會呆左一下投入唔到

就係比較返上一集

漫畫版好似幾瘦

明明可以畫出艾撚有眼神變化
今集兵長同Jean嘅表情都有做到出嚟

圖2最尾個條友真係用屎眼睇野
立體裝置90度又係直線 120度又係直線

佢話smooth左 Bruh

咩事？

MAPPA

WIT

原版

ASS

Marleyan ass

求其搵啲嘢吹奏下

兵長j撚住

呢幕live都俾咗驚喜我
但個飛行弧度 同 人物速度怪（即係好似打機突然有個外掛開加速咁既感覺）
overall唔差，畢竟唔係間間wit
唔好崩都好接受

顎巨

wit啲光影做得好好多

創哥畫功咁多年黎真係進步左好多
一開始連載果陣真係好趕客

有波

WIT不嬲燈光做得好撚好

個大特寫

係wo

mappa d 19 filter

今日好多sticker 材質
返工剪下先

條友又自爆啦

我頭先都想咁講

WIT做咗? 咁我地Mappa唔做
WIT冇做過? 好,我地Mappa全力以赴

我仲搵緊meme gif材料
今集冇咩好剪

胸肌嚟

圖都夠我玩

又係背景ppt，得人物郁
好心個鏡頭跟住艾倫去

張相

中撚晒point

人比人比死人

佢女朋友？幾索

收唔收到我上面送比你既禮物

真

應該唔係皮克嚟

右下條友無左個頭

唔係嚟
唔係黑髮

今集好返好多
但某程度上係因為上集太多改善空間

劇情上都睇到好爽
一集KO4件
坐巨終於起番身 下集係唔係好似戰鎚咁比艾撚一拳打飛lol

咩禮物

尾二果張有條辮好似女仔

有辮咩

最爽都係戰鎚水晶俾顎巨夾爆嗰下

今日2:00 黃viu有冇？？？

最爽係mk仔鳩叫

張gif

仲有牙明炸軍港
讓b報返車力一箭之仇

井上麻里奈同梶裕貴都笑黑人個名難讀

後面背景，但第一眼睇好似辮

阿明今集真係畫得最靚仔
唔該嚟緊艾倫同floch都要有依個質素

我想問一下，
始祖巨人同進擊的巨人係咩兩大巨人係兩隻巨人？
個艾倫一次過有曬姐係點？
啱啱追到，睇唔明呢到

華田巴咁就比sasha爆咗頭

係
兩隻嚟
艾倫依家有哂兩隻

點解係我

唔得

真係笑咗

屌平移嘅

側邊痴哂皮克圖仲唔係你？

連豬又贏

呢集劇情好大快人心

今日會提早有？

上一季既獸巨幾乎百發百中架喎
今集做咩事

我覺得佢靚女姐
又唔係最鍾意佢

tg 2點會有

但點解我完全唔覺佢有展現過進擊？
我完全分唔到兩隻

又搞事？

法仔

其實點解超大型巨人就2d 其他巨人就3D

明明今集已經算做得好好，都咁多人罵
調查兵團打完一集後 今集已經瘦返先

進擊咪就係佢一直變緊嗰隻

因為mappa特色 正常進度用cg 趕唔切先手畫

因為唔係淨係d人瘦返就係一套好動畫

cg仲有改善空間
人樣就
希望嚟緊啲集數都keep到今集啲人樣

係邊個tg 唔該

顎巨開合桃時個情緒好好喎

艾撚，一集醜一集型

少咗好多喎

第一頁

頂，原來係咁
我以為只係佢未識用始祖技，所以三集都無技出，得後來先識控制技能
^_^

你依家睇到邊
艾倫雖然有始祖但要有條件先用到

上個星期同一時間已經爆咗生肉post再加第二個post既一半
睇黎今個星期冇10個po

等高清熟肉先睇，幾個鐘前喺Twitter 見到mappa釋出兵長原畫，冇咗啲肥肉已經好開心，而家見到仲要咁型，艾倫嘅老公真係好型濕曬，好想快啲到朝早瘋狂J兵長大人
屌，支那仔唔識畫就咪畫啦，上集搞到我兵長大人個樣咁難睇！

我兵世一
一陣cut返哂d型仔shot出黎先

今日集火cg咋喎
人樣個個都ok 有乜問題

咪就係

同埋有班友走咗去睇波
過多個鐘再講

短世二

我睇灑所有動畫，去到上星期日個集
我一直以為由頭到尾艾倫都係始祖型態
因為去到三季尾先話有埋進擊的巨人
點解進擊咩技都無😅

唔好喊啦法仔

我都睇緊rm

但Envy本身角色設定係樣衰㗎喎

姐姐呵返

一直都係進擊呀進擊有咩技嚟緊會講

btw你睇哂姐係已經知始祖要皇血先用到
艾倫冇皇血，所以佢有始祖都用唔到
唯一方法就係要掂到變咗巨人嘅皇血

唔係講呢張
講緊成套人設好多人唔鍾意
可能因為03版太型
同埋都多畫崩

唔通女王已經

團長巴究竟去咗邊
今集冇得解鎖#210佢就唔見人

第三季尾好似係咁講！
多謝你解畫
套野轉得太快

死左啦，㨂左Armin

唔明就翻睇多幾次啦
巨人資訊量太多，淨係睇一次嘅話難啲消化

快啲

？？師兄你好生面口

原來進巨有技

係囉 今集冇得bin 要等下集可以解鎖好多隻字

笑出聲
烏德頭

上面有位巴打新嚟？

靚仔咗

有啲似以前鋼鍊嗰隻安比

咁要比佢見識下

團長巴第67集解鎖

“我覺得又未必 睇pv/poster
睇得出mappa有心唔比人知4年後艾倫其實係長頭髮 所以都似會搞到艾倫出場把聲勞肺咁

btw我個人最期待真係唔係 打戲
係一段又一段既文戲

地下室宣戰 個段 同埋同埋個段 我真係超期待

“----po5 #210

“個重點唔係唔反抗 係冇得反抗
就算係始祖(講緊有幾十萬隻超大巨人)都會

單係中東都已經能夠同4隻做左成10年既巨人平起平坐咁濟 當全世界都恨不得滅你族既時候 你得個幾隻巨人仲有咩能力反抗到? 一反唔洗1日全世界就光明正大收你全族皮

唔做奴隸就做死屍 而且唔係你自己做 係全族跟你一齊做 不如諗下佢地有權力做到d咩先?”----po21 #539

扯斷手好撚癲 塑造到艾倫成為惡魔

乜團長巴打咁天真啊

巴哈有lu

其實我覺得應該即刻咬，斷哂手腳仲掟佢個頭落地下唔知做乜

歡迎加入bin c

1080p唔暗

出熟肉未

binc黨歡迎新人加入

真係濕晒

睇睇先

最尾兩句好有中蝈人嘅特色，贏就攞彩輸就卸膊

有冇人可以搵返曹狗戴頭盔啲回應幅圖黎

今集Mikasa靚返好多

公海開始黎料捧殺巨人
有條友comment好頂癮
巨人所有野都係流於表面、情感轉折突兀、冇文學深度，佳作都不如，廢過達爾文遊戲、網王既作品

艾倫食人可唔可以食得快手啲

1080p啲人樣再靚啲
變超大巨嗰幕

cg就...仲有改善空間
不過整體都收貨啦今集

屌，上集餵屎比我都要講好食，之後終於唔使再食屎感謝mappa
好撚好J，點解可以咁型，新團服仲要黑色樽領緊身，已死

兵長今集得一幕麻麻地
其他都型仔

少睇動漫台
巨人算唔算推得最快既動漫post

我等咗好耐終於有兵粉
艾利你岩唔岩

bgm唔得啦 等人再配過

笑死，真
同埋啲細路真係煩到

揼底咗個頭啫，原本係古利夏嚟

左膠明冇崩到，收貨

今集最靚仔就係佢

夠我J到下星期新一集
身為漫畫黨嘅我，其中一個睇動畫嘅誘因係J動畫既美男兵長加神谷把聲
見到你哋討論麻麻地嗰幕都好過上集舊屎

其實唔算劇透，不過有啲踩界，有興趣自己撳開睇

我利艾，我哋係咪要做敵人

三隻了

live完咗好耐
熟肉都出埋啦

兵長最靚仔，但真係畫得好鬼精緻，講真靚過wit版

今集節奏好好多
核爆好正

人嚟講我都鍾意mappa多過wit
其他就wit完勝

Mappa人樣畫風+wit animation就真係完美

唔緊要 我艾利艾都食
Bl黨又有新人啦

如果要揀一個既話，我會揀利艾
終於等到你啦

咁冇計架喎佢係一星期一集

各位巴打第7 集邊到有得睇 唔想等聽朝

鍾意mappa角色樣多啲

why not both

Mappa人樣畫風 + wit animation

除咗misaka & floch

艾撚隻進擊整到好似D HOMELESS幾個月未洗過頭咁

both ok
依家想發掘下艾倫同波波既cp

Mikasa今集靚翻啦
佢個髮型就點都冇得變，比wit畫都係差唔多
Floch就等下集就知上集唔計

因為佢呢段日子真係homeless

因為佢真係homeless

兵長大人隻眼可以張得咁大㗎咩
第二張睇陀錶背殺好撚型，我係陀錶，兵長大人請睇我
空中嗰兩張冇太崩，型
第四張係咪因為慢鏡，感覺擺一個pose去飛好喜感
不過兵長大人做咩都係型
總之一個字
屌好撚型

邊個波波
Annie & historia正

好冷

波爾可

最尾嗰張多咗格 手殘sor
補多張

鍾意冷cp
以前利笠係南極cp嗰陣都睇得好開心

Eren, stop playing with your food

因為佢真係HOMELESS 冇得洗頭

Diu
見到下集預告真係

平時係進擊嘅形態，始祖嘅形態從未喺動漫出現過，古利夏見過果隻唔算係真正形態。進巨有自己獨有嘅能力，但目前動畫未展現過。

理論上所有巨人都有獨有嘅能力，漫畫已經陸續揭曉咗其他巨人嘅能力，目前動畫只係show過以下

鎧巨：全身高防鎧甲
超巨：爆炸、熱風
獸巨：動/漫畫都未講
女巨：動漫未講/漫畫開始揭曉
鍔巨：利爪+牙
車巨：極高續航力（最少持續兩個月）
進巨：動畫未講/漫畫講咗
錘巨：變武器
始巨：動漫未講/漫畫有講

Gabi渣住支槍，有不詳預感

歡迎加入BL黨
利艾我啱啊，係呢度艾利艾唔會有戰爭

啊啊啊啊！兵長更細更尖嘅死魚眼
好靚仔啊啊啊

Mappa呢集係做得好咗
但有啲偷雞位都幾礙眼
一開始進巨想食戰鎚個度zoom到咁近搏唔使畫

法仔幫戰士長立flag

睇返S2
超巨變身個野應該會炸撚死晒在場所有人先岩

唔知點講 接受唔到

熟肉真係冇咁黑，同埋個個大頭啲靚仔靚女樣真係好好J
屌你啦支那曹屌足成季

睇完今集對第8集有番期待，好想快啲睇下集

進巨個CG頭番屋企洗乾淨佢啦，頂唔順

萊納：First Time?

結果竟然係11個作監救返mappa

P站近排冇咩新圖，得個中國畫師係咁up，雖然好食，但唔夠唯有日日上Twitter 等糧食

正，雖然都係想進巨打柒支那曹

Twitter 多咗唔少，歡迎你睇度上嚟分享

下一集仲係咪咁

入得黎溫馨bl黨就要貢獻下d圖出黎

wit 嗰個係邊一集

證明支那廢，垃撚圾
睇完今日仲嬲過上禮拜
錯過咗嘅表情對望就係冇得番轉頭

好鍾意兵長幼稚園老師設定

個個都立flag

佢最醒 逆向flag

s3 最後一集ed

首先要下集冇支那人staff先

格利沙食梟拎進擊，再食女皇家姐拎始祖，艾倫食格利沙有晒兩隻

以前我都有睇過，我都覺得幾襯，因為係阿克曼族，但最後都係跟隨本心重回利艾懷抱。講真，如果要男女cp，我唔知點解比起艾倫同三笠，更中意艾倫同女王，硬係覺得女王個b老豆係......
但我本命永遠利艾，以前有迷過艾利，但一樣最後都係利艾大家庭

佢嗰嗰團隊一集唔係一集咋咩
唔好埋嚟啊支那團隊

劇透喎

#667 劇透 動畫黨SKIP

走啊

咪quote啦

利艾應該係大家族嚟㗎wo？依到少人利艾？

收到

喂喂喂
好彩依家係深夜

Sor

華田同我中伏

第38個po都仲有新嘅人入條list

巴打雖然你係bl黨
但呢度超過動畫進度要4重 唔係會入blk list
第一次見你新人就算啦
下次唔好啦

呢度艾利好似多啲
其實我鍾意萊艾多啲又係冷cp

#667 劇透 動畫黨SKIP

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

好爽，本身睇進巨打顎巨已經正，而家仲出埋啖氣

愛你啊記憶巴

飛船都整埋仲唔係封建升到帝王

其實我all艾㗎

係wo，講得太興起，原諒我
純動畫黨你哋睇唔到
Sorry

唯有po bl洗走劇透

睇完覺得porco真係好撚慘

667 669 674 685 skip

好快手

＃667 ＃669 ＃674 ＃685 劇透 動畫黨SKIP

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

慘啊，仲被人呃

仲有啲quote咗嘅都要skip埋

艾倫點解可以一現真身就即刻變巨人既？上一季又話唔可以

Sorry 唔記得，有冇得舉報到刪留言
無心的原諒我

wit 根本唔會加濾鏡，wit畫每個人物同場景都好clean 好 clear

訓練之後進步咗
變唔變到係取決力氣問題

？

過咗4年越嚟越熟練巨人之力
咪可以有力變多幾次

唔緊要啦
不過之後記住唔好quote返個comment啦

Sor 9 今晚睇完靚樣太high quote （死啦團長巴聽朝實攞嚟笑我

送張靚圖比大家

今集差過上集，D OST好無氣氛同加得好怪

唔想有下一個團長巴同其實其實巴

由萊納你坐啊開始
我地已經可以見到艾倫唔再係以前嗰個艾倫

唔怕，華田巴都中招

聽朝團長巴is ready

今集被劃花臉嘅艾撚

btw吉克咁快玩完

呢個唔算係好嚴重既劇透啦

貝依個畫家啲畫畫得靚又好正好好笑，佢仲有幅天笠鼠車車，之前啲畫都超搞笑

超越唔度佢嘅，我唔怕

一陣睇熟肉 mark返低啲崩既位做gif

艾撚食左戰槌？
動畫淨係見到啲血同喉嚨郁左下
以為淨係飲啲血食唔到

進巨一拳打落顎巨塊面正到

馬騮係咪gg左
戰鎚變埋肉醬應該永不超生啦掛

係食咗 血入面有骨髓

係
漫畫都係咁樣飲血

兵長吉克嗰張車車好好笑

瑪雷之盾係時候出場啦

獸巨咪就係清準投擲
女巨把聲可以指揮其他無腦巨人
始祖就無撚敵做咩都得 有坐標可以任用方法指揮無腦巨人 改同族記憶

頭都炸爛埋
兵長

可能因為要捉ymir所以冇爆熱風？
同埋嗰時7托未有覺悟殺隊友

無啦，戰鎚變成一攤血水俾艾倫吞落肚

唔覺得佢地四年可以發展到有飛船 估計係同黑人買返黎/搶返黎

顎巨真係好撚on9
比艾撚利用

都未食到

揸車車追zeke
好唔match又好好笑

幻想佢塞車嗰時係咁「切」個噪底樣

無講佢點打既
無s3個陣既sm場面

食咗啦

又廢又on9, 俾人講兩句就狗衝出去俾人秒
頭腦簡單四支發達最佳代表

你睇落去咪知 我可以同你講 動漫未講獸巨 同女巨

漫畫都係咁
一刀搞掂

所以當年佢阿哥唔比佢繼承係岩

mappa

咩係動漫

漫畫講咗獸巨能力啦

梳 我係on9仔 動畫先岩

其實最緊要係食埋脊髓液
第1季艾倫俾隻巨人吞咗
但隻巨人冇繼承進擊 因為佢冇咬齋吞
搞到佢俾艾倫爆肚
巨人話俾我地聽食野要好好咬碎先吞

進巨能力係為自由而戰鬥

I don’t think so

俾佢做盔巨都唔知會鳩衝左去邊

依幕漫畫都係咁喎仲簡短

我諗緊漫畫算唔算係講咗

下下肉身擂雷槍

唔係好明點解唔係顎巨食咗而係佢

直接撞埋入王都食個白痴王落肚就當完成任務

進巨擺咗係個口上面 顎咬爛咗個殼咪跌本體落去

唔該巴打
以為鄂巨咬碎戰槌個陣吞左真身
艾撚淨係飲血食唔到
係咁打佢落地等佢嘔返出黎
自吞一打

可能牆都未入就衝咗返屋企

獸巨能力唔係鳩叫將艾人變巨人
好似仲可以控制無腦巨

點解可以控制到顎巨咬爛個殼又唔會咬埋個人

顎巨個口向下，艾倫頭向上，血因為地心吸力所以會向下流

因為艾倫舉高顎巨當瓜子機咁咬開鎚巨
因為佢舉高咗咁佢爆嗰啲血咪會流落去艾倫個口
咁樣講明唔明

最好笑嗰幾張，仲有好多好正，歡迎大家去追蹤

呢個係吉克獨有

呢個係吉克先有既能力
前幾集介紹啲巨人嗰陣講過，之前瑪雷以為獸巨只係大隻啲，一到吉克繼承就多咗其他能力

成個咬爛曬啦

呢段好似得漫畫有提到 動畫好似cut咗

你都可以控制嗰胡桃鉗鉗爛嗰殼唔鉗碎成個胡桃

動畫有啊，睇多次啦

第2集個幕？

咩呀你有冇認真睇㗎

第三集

對唔住 睇返了

個能力吉克獨有 唔係獸巨能力嚟

咁我覺得第2集 講得直白啲

咁兩集都有

都好似係，畢竟漫畫冇講過佢到底係有啲咩能力，係吉克先玩得獸巨咁撚好

終於靚仔返

今集全部人樣都靚仔靚女翻哂

樓主喺唔喺度

上集真係屌拿星

Jm94重呀要
第2次

所以支那人真係世界毒瘤，咁就冇咗支那即刻好返晒

動畫黨skip埋#786

樓上算唔算劇透呀

本來就好期待今集開瓶器巨人會點展示實力
柒嘅程度果然無令我失望
仲多咗幾幕五體不滿足

直接舉報我啦屌㩒少咗

算啦緊係
佢已經第2次
係咪諗住做第2個 哭泣君

好多啊，望真啲

這就是中国導演同日本導演實力嘅分別

希望mappa可以一直維持呢個水平

係到借啲2

中国人懂巨人 懂條撚咩 今集立即鞭上集屍

#778

預告啲人搵槍指住艾撚個頭？

係

有漫畫post，想預測下集漫畫情節可以去嗰邊

又要等一個星期睇答案

麻煩一齊舉報我，或者負評我，唔好傷害讀者感情

估漫畫劇情麻煩去翻漫畫post

我都係兵粉，說好的J圖呢？

估艾撚魔化 懷念以前兵長毆打艾撚個幕

超大型巨人竟然唔係CGI

成個咬爛曬的話點計都係顎巨食槌巨？

而且如果艾撚食左槌巨點解唔用

獸巨人有咩理由咁易就比人打低,定係突登

計吞血嗰個

同老母咬爛啲munmun比個bb仔食一樣道理

成個咬爛曬，但係因為顎巨係頭向下，所以顎巨唔會吞到戰鎚落肚

太廢無計 對手係兵長

屌我岩岩去咗睇熟肉
樓上劇透jm9

個答案太劇透 不如吊下癮先

阿卡曼ptsd

計吞血定舔到啲血？顎巨自己都有條脷

係咪唔只一個，可能我記錯啦

睇返希斯特利亞比佢老豆叫佢食艾倫嗰段啦你

計吞落肚啊

上面話用吞血/骨髓，咁顎巨可以用脷舔

邊個掂到脊髓液先就係邊個

＃667 ＃669 ＃674 ＃685 ＃774 ＃777 ＃781 ＃786 劇透 動畫黨SKIP

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

合桃器巨人未創傷已經有ptsd

照計艾撚可以無限變身，戰士長無可能唔得

城牆巨人最大PTSD

我po咗唔少啦以前

咁咪係囉，點計都係顎巨先

SORRY城門巨人先啱

依個直程斯德哥爾摩症候群
群得班帕拉迪島惡魔太耐

究竟係立體機動裝置D武器強化咗
定三笠勁咗,點解可以一刀斬斷顎巨
雙腳,之前最多片下後頸傷下腳根切下手指咁

肉身離開巨人身體再變同入返巨人身體有無分別？係咪扯走血管就當放棄巨人身體要再變過？

我兵又準備踢艾撚

以後唔敢食薯仔

咁咪即係唔係吞囉

多謝mappa既人介唔介意解釋下兵長對眼同張gif發生咩事

唔算啦 合理推測

又話吞又話掂到啲骨髓就得，邊樣先啱

用放大鏡黎續格睇為乜

要吞夠一定數量
好似s3雷斯王咁唔夠就會變畸型

Cg我都算，d打擊音效可唔可以好少少

唔用放大鏡都睇到啦
本身以為你淨係睇波係用屎眼
原來連睇動畫都係

隻腳咁幼

個頭甩得最犀利嗰個已經安息咗

表達歉意，J圖洗版

吞啊

我地d taste都幾似
有d我本身已經有

1.顎巨好細隻加上阿克曼人種。
2.設定黎，係人作為中心開始變巨人，一次性高達咁走咗就開始蒸發

姐係follow同一堆畫家
未postR18會唔會有人接受唔到

掂到條痢就得咖啦，雷斯王係因為自己亂尻咁黎先變做咁

Po R18圖會成個ac俾連囝bam

其實吉克係咪已經炸死左
咁樣炸法都幾難唔死
點解唔食左佢咁晒
呢盤馬萊無左戰鎚又無埋獸巨
馬萊係咪已經可以執定包袱準備迎接滅國時代

班non bl黨會屌鬼
但唔會理佢地
btw 小心d唔好po bam圖

仲有瑪雷之盾

吉克應該冇咁易死掛
睇個樣應該仲有好多戲份

依家有冇熟肉？

當然露曬嗰啲實ban，其實都唔太R18,咩都見唔到，但你知道佢哋做緊咩

巴哈同tg channel

木綿花

有

係囉瑪雷之盾同以前好似唔同左樣
係咪進化形態黎?
下集會唔會打到阿撚仆街

變咗瑪雷之蛹

可唔可以比link 搵唔到

page 1 gif下面

黃viu都有

條友漫畫黨嚟

碌柒巴視帝

最佳假腸推post大法

imdb 第7集暫時係10分

有兵長就得，屌邊個都無所謂

睇animelist好過imdb啦

Viu咁有效率生性

係開放咗亞洲區提早上

反正唔提早啲人都係老翻

阿爾敏變身超大巨炸軍港

為慶祝美男兵長大人回歸，放出一系列J圖

貝畫嘅兵長太有feel，西裝兵長

最後兩張半裸肌肉

睇完熟 係真係做得好左
唔反了

4年前都唔夠打我覺得佢而家都唔會夠打

淨係反條垃圾曹毅。。。無事就奇蹟 有事就瀨mappa
奇佢老母蹟

點解會10分我即係覺得今集好短

劇情緊湊咪會覺得短

其實望返呢張插圖
似係萊納準備反吸
起初望到呢幅圖都唔係好明
果個巨人又似阿撚,但睇附近d建築都唔似牆內
本身諗極都唔明呢幅圖既意思

個預告好似劇透左戰果

點解法仔知道自己D FD死左果時會冇咩反應

今集完美表演咩叫惡魔
雖然覺得波可同皮克好可憐

阿爾敏核彈

成班專業級屠巨人
比對家表演完
一上場幾多局人都唔夠死

佢地專業級屠巨人係馬萊自己一手造成

兵長：你老味 隔咗咁多年仲係得掉石仔
一下收你皮啦

有啲鄧瑪雷人可憐
諗住你班友仔嚟踩場都唔識死 我們還有黨呀
點知出4隻巨人都輸比人類

果時空地埋唔到身先要搞咁多野,而家周圍都大廈仲企停停掉石仔

出左一陣YOUTUBE已經好多clips

睇完熟肉，發現mappa有個用心位，除咗上面有人提過啲相，仲有巨人化嘅角色啱啱變番人嗰時，巨人臉上嘅特徵or輪廓會留喺塊臉到。阿爾敏唔算啦，之前wit做貝爾托特都有。但萊納同波爾何塊臉都有鎧巨同顎巨既輪廓，皮克都有少少，做得幾細心

唔太記得漫畫有冇畫阿爾敏係點變超巨？咬舌？睇動畫完全唔知佢點變巨人同埋漫畫入面車力識講嘢？定動畫原創，突然聽到車力講嘢嚇親，講嘢唔係得吉克先識㗎咩

皮克瞓喺地下望住法仔同賈碧嗰幕異常地靚wit就中意畫靚米卡莎，mappa就皮克
整體真係好好，好過上集十萬倍，雖然我覺得進巨真係咁多隻裏面最醜，畢竟係homeless
最後，附上兵長最型一幕

夠一眾兵長粉J到下星期日

車力第三季已經有講嘢

正面係mappa 樣
轉個頭變左wit 樣

屌今集好睇過上一集

真係唔記得，太耐

Mappa 親生女

唔怕劇透比大家知，S4轉左萊納做主角，對抗帕拉迪島上的惡魔

鎧甲之巨人

好懷疑炸完軍港個scene係參考左天津大爆炸黎畫

BLOCK

門巨

城門之巨人

而且好大機會個女上司過幾年要喺你面前比下家食落肚

係 d立體機動裝置畫面都多返2d 唔再係全3d

漫畫初期畫到死魚眼又成個乞衣咁
瀕死個樣好似俾人口爆完咁

記得上個星期有個youtuber 引述曹毅微博講mappa 趕唔切畫好啲人個樣，所以有啲集數啲人樣會怪怪地
睇完今集心諗：
其實係咪mappa撚9曹毅突登唔改靚返曹毅嗰集啲人樣
搞到原本應該封神既一集變到普普通通
大家成年無見過既調查兵團岀場個個個樣都奇奇怪怪咁
本身不斷說服自己上一集無咩野，有得睇好過無，但睇完今集原來啲人可以咁靚仔
DKLM

More pls

一次滿足三個願望

漫畫一樣無畫阿爾敏點變超巨，都係一格閃光然後大爆炸

睇完咦集我內心好痛 唔知點解
我完全支持主席keep moving forward
但原來過程係可以咁brutal
睇漫畫咦場都冇心痛嘅感覺 反而覺得少爽
但劇情動畫化咗 除咗震撼 更多嘅係心痛
艾倫冇選擇 其他人都冇選擇
所謂Alternative係唔存在
見到艾倫變成人哋所憎恨嘅惡魔
就會諗返起第一季牆入面嘅少年
好感嘆 原來一切都返唔到去
但即使艾倫變成點 佢內心仍然最嚮往自由
我唔知其他人同唔意艾倫做法
但身處殘酷嘅世界 大家都冇得揀

好似好想比人劇透咁

一早漫畫有啦
明明天津畜想扮巨人

雖然今集都好看，但硬係覺得d節奏唔夠緊湊咁

動畫黨覺得今集好緊張

睇完都分唔到邊一邊慘啲

原本帕島D人已經與世無爭,你瑪雷仲要主動搞9人
宜家俾人報復我覺得係抵死

屌你 原來呢個po咁多人劇透
我都係skip左佢 下個po先追翻啦

holy shit!

又要睇下支那人點兜

配埋首op. da lila la la li li li la

近戰打贏萊納但對手係兵長

獸巨鑊鑊都俾兵長秒

呢集無野講10分，睇過漫畫但睇呢集都睇到好撚興奮

開合桃

合桃鉗個段睇到入晒神

獸巨係咪真係死咗

下集咪知
獸巨成集好似掛機咁

強勢登場
->掉嘢拆屋
->俾個細路讚好型好勁
->倒下

㗎船應該唔係佢哋㗎啦 應該係個力架嘅

艾倫唔係我敵人
Levi 冇時間啦喎

兵長仲要望望錶
你話佢兩個冇傾過 邊個信
皮克都RR頭 wtf緊

Levi

viu快手左？
一起身就見viu有得睇

今集3點就有

睇唔明兵長斬獸巨果part
都斬左後頸 唔直接扯埋佢出黎？斬一下之後放個炸彈落去做乜

獸巨係咪放水
啲石都冇中人嘅
跟住又一下比人打爆

Yes

動畫後面會解釋

真係放水？
同艾倫佢地夾埋定點

咁想知 做咩唔睇漫畫

睇漫畫會忍唔住睇埋之後嗰啲
唔想睇曬住

105集
想知自己睇

我覺得解釋完之後
同睇左一半冇分別

瑪雷抵死

jean boy 炸車巨嗰度好大快人心

莎夏好靚女
點解要畫得佢咁靚

隻進巨個樣

你個解釋好正

想問下今季part 1 尾大概講到邊到?

創哥的舊訪問
講過後悔無將進巨畫得醜d

自己推算啦
每集=2集漫畫

咁先似惡魔

好想做隻貓

今集艾倫把聲配到好魔性
特登將佢整到好黑化咁

馬萊篇就係要咁

新立機個design好正，輕量化加噴射器裝高左，變到高達咁

同感
主要係因為動畫bgm同配音做得好
有種唔同漫畫的投入感

睇到最後想同賈bitch一齊大叫：
萊納，你唔好坐啊！

好想屌

Ching下次落返4重

艾撚第一次跳出嚟嗰下進巨似智障多啲

講到明有外國勢力幫拖

今集揸飛船戈個都唔似帕島人

今集9/10

係，唔知邊個會係下任馬騮巨會唔會係女王個仔

成身毛咁醜
無人想做

我細個唔小心吞左個兩蚊銀，老豆都係咁樣打番出黎
艾爸有愛

頭兩季一直以為呢隻巨人係奇行種車車
點知原來係人黎

等下集

唔一定係哺乳類巨人吖，如果係甲殼類就冇毛
生蠔巨人

過多一兩集就會知咩事

睇埋落去你咪知點解

法爾可：太強了，吉克戰士長，果然是壓倒性的強！

襯唔郁得
反抗唔到

咁佢呢季係做衰人嘛
你做到第一季花美男咁靚點代入馬萊果邊

個樣真係唔係好知想點WO